銀魂 690 外表無論何時都很重要 中文

唔洗估都知啊圭佢未死啦

究竟有邊次真係死人 唔計將軍

好明顯

佐佐木？朧？

三葉?

屌

狂亂貴公子唔狂亂下就唔係佢啦

見到伊莉莎白我就知ヅラ無死到